7警輸在,無人認自己係基督徒

認左洗X坐2年
唉....